覺唔覺好女仔通常中學已經出曬pool

去到大專仲係單身嗰啲通常都係臭雞／ 豬閪

好女仔通常16歲已經破處

未16都破啦

青春肉體唔趁早享受幾時享受

小妹13碎就已經破左

13碎應該係破地獄

真係
所以我都係搵番5-12歲小妹妹
至少仲有份純真

登登

細路女係正好多

一樣，利申中四出pool

你14去做雞畀手足抗爭完屌

五隻臭雞豬閪腐皮

邊度搵

NO
訂咗婚先

問拜登